逃生出口的一線光 連登仔叫你要硬朗

成班廢淡即管沽貨 讓我再加了倉逆市來盛放

假設再絕望 清倉已成定案

木頭被對沖基金盯上那一下

特斯拉快將崩盤失去知覺吧